一句講曬，革命定六大訴求就算？

話說我今日係灣仔返工，打算收工就join大家。得閒同唔少客吹水，發現我地宣傳嚴重不足，好多傾向支持我地的人已經唔知我地搞緊咩！！所以越來越少人出尼支持，我都答唔出我地到底係革命定係只係六大訴求就算！！行動吾可以只集中於勇武同行動宣傳，人民教化都好撚重要！

如果係革命，唔該聽日開始就係鋪天蓋地的革命宣傳！話比人聽點解我要甘做，話比人聽唔做我地會面對D咩，話比人知年輕人冇將來，話比全世界聽，我地將會搞革命！！到時認同我地自然會加入，其他人對我地用的武力並會有心理準備，自己的心理準備都好重要！！其實好多人仲未做好革命的心理準備，所以即使自己人宣傳都好重要，做好心理準備，武力升級就唔會甘慢！！

如果只係爭取六大訴求，唔刻大家係甘宣傳這兩個月政府做左幾多仆街野，我知佢地做左太多，我地活係自己的同溫層，以為宣傳已經好足夠，但其實仲有好多淺黃仲留緊係反送中D個議題到，有好多人唔會好似我地跟新聞跟得甘貼！宣傳阿大佬，6.9如果吾係宣傳左甘耐邊有甘多人出尼！！港豬個腦好需要時間消化！！爭取六大訴求姐係代表政府讓步就收貨，但要政府讓步係長期戰尼，唔好以為係同溫層post左野就等於宣傳，因為D個世界唔係非藍即黃，仲有一大堆港豬等緊我地轉化！！

我的立場係，手足你地揀咩，就做D咩。但我地一定要搞清楚自己爭取緊咩！！

革命 正評

六大訴求就算 負評

推推

push

革佢老母

香港建國 香港獨立

推

時代革命
香港獨立

革命成功之後
已經可以搞掂曬六個訴求

自推

革命同六大訴求有咩分別？

但係我地所有宣傳都仲係集中係六大訴求，如果真係要搞革命就要話比全世界都知知

六大訴求係傾

革命係唔洗傾
革命嘅目的都有好多種，改組政府？推翻特區政府？香港獨立？始終冇領袖嘅革命唔知可以行到幾遠

革命某程度上代表爭取港獨，六大訴求政府回應哂就冇事，不過香港個pk 政府點會回應曬。

大家唔駛理， 贏左點講都得

其實我覺得集中搞經濟，而家已經全世界知政府d喪野。

衰

革命

其實我真係分唔到獨立同埋真雙普選有咩分別

但真係越來越少人支持：（我睇到漫節甘多人就知，方向都好重要，目標吾清楚係聚吾到更多人加入。

真普選會唔會中和易入口

推推推

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

六訴求完左後 假設特府真係接納哂 你信唔信佢會秋後算帳 唔使答我 自己知就算

當年辛亥革命革命分子係做左長期的革命宣傳，用文章演講去得到人民甚至一些軍人的支持先可以成功起義。所以之後我地的文宣目標吾應該只係短期議題，但有一個問題係當年辛亥革命的三民主義可以得到甘多人支持係因為清政府搞到人民真係民不聊生，只要話比人民知民主可以令佢地飽肚，人民就會支持佢地。而香港的廢中老我相信更加需要長期教化。我地目標係廢中老、有錢佬、廢青、小朋友全民支持同理解我地。

光復香港 時代革命

我係想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，到時只會都係變返中國
仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

對港共嚟講，六大訴求其實同革命冇分別

獨立

我感覺連登大家都知咩事，但出面D人真係唔知我地想點，真係搞革命我希望首先連街邊個阿婆都知我地其實做緊咩。

首先可能貼哂成街都係光復香港，時代革命的海報。

革命，坦白講，對太多香港人嚟講，太遠

當然，理論層面係香港獨立咗以後嘅發展一定會好過而家億億聲。但係當中有陣痛，相信冇人有異議。對我哋後生仔嚟講，let's say嚟個十年嘅陣痛，往後一帆風順，相信冇人會覺得唔抵；但對上咗年紀嘅人嚟講，「收成期」緊，你要佢放棄十年光陰換下一代嘅幸福，未必肯。而呢班又的確係社會中堅，冇咗佢哋支持冇可能贏。

所以，你要明白，直接嗌革命，就算喺連登好多人理你，出到去都冇咁多人支持。Not even those at Lennon Wall。

所以，六大訴求已經好夠我哋慢慢發揮。有雙普選自然可以選個離中共遠嘅特首，再做好中港區隔同2047前程談判。

用買樓做例子，你要屋企人一下子幫你full pay，好難；但你說服佢哋幫你出首期，就易好多了。有咗首期，就自然會慢慢有層樓。利申，我買樓靠自己。

現階段一定係六大訴求先
跳關打大佬香港人現時心態唔會buy
而家最大目標係警權

依班係所謂既中間派

運動去到而家 係要去到推番暴政， 推番警察制度
好似當年反貪大行動先平息

ush

有真普選嘅話其實咪等於香港人奪咗權囉

覺得只係真普選內地都有辦法操控選舉，參考台灣。

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史